懷疑比人hack咗apple id，求救！

啱啱部手機無啦啦彈咗個驗證出黎，好似佢問我係咪要喺新裝置登入，我手快快撳咗確定

跟住即刻去設定睇，已登入裝置嗰度多咗部i mac，我就即刻移除跟手改密碼。

但係下面facetime同i message寫住仲連，佢要我用果報裝置先可以移除到，有冇方法可以移除到

help

幫推

閃卡流出

要嗰部機先解到

86係咪支國

係

咁你要愛國啦

比番部機人啦

即刻去apple問下囉

等陣去

去 移除

試咗唔得，出5樓張圖

2020 仲有人會唔用two factor authentication
當交智商稅啦

我好似有開架

你做過啲乜俾人偷到apple id?

乜都冇做過做過啲咩會比人hack？可能我自己都唔知

有開? 如果開左要俾個6位數passcode對方先登入到架

係唔係呢個？佢冇出現6位password比我，好似淨係問我信唔信任，我唔小心撳咗信任

求救

有都冇用啦而家 入左俾人睇晒啦
快d刪除所有帳號佢

去apple問左先

你有冇重要野擺左係apple到呀 快快手backup 刪啦
入左去隨時影相拍低落黎備用

果報

成個ICLOUD俾人DUP哂囉